Java問題

我想寫一個program仔去控制滑鼠去click某樣野
我trigger嘅方法係用真Scanner去scan bar/Qr code

我想問我點樣將個program仔個視窗Minimize使用？

推

如果我冇用Jframe呢？
我用普通console入

use Trayicon
parent console/cmd is control by windows/ X, no java can direct control without native access
BTW you need generate system mouse event to control the mouse

Thx this is the answer what I looking for

why use java ?
MFC/ visual C++ library is better In mouse control & serial I/O

Coz I don’t know C lang ah

C language 本身唔會難到識 Java 嘅你
係搞 mfc / visual studio 先係最撚煩
搞得嚟頭都暈

我用Java整到出黎啦 得閒先學C Java都未精通無資格學下一隻

關咩事